有無人會因為另一半出去聚會而唔開心？

係唔係要變病嬌

以前都唔係咁諗

我會
講又唔係
唔講又自己唔開心

大把女係咁啦，男好少會

洗唔洗成個世界得你一個啊

睇下另一半係同邊個去聚會咖姐
同佢d姐妹咪ok
如果係同仔就

ex同佢以前玩cosplay識啲人去食飯都唔比啲時間我
最後

其實會咁諗既我係咪唔應該拍拖

熱戀期會，後來慢慢釋懷